msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.9\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Data"
msgstr "數據"

msgid "Country/Region"
msgstr ""

msgid "Full Time Result"
msgstr "全場賽果"

msgid "Handicap"
msgstr ""

msgid "Start"
msgstr ""

msgid "KickOff"
msgstr ""

msgid "Last"
msgstr ""

msgid "Events"
msgstr "事件"

msgid "Goals"
msgstr "進球"

msgid "Penalty Shootout"
msgstr "點球對決"

msgid "Corners"
msgstr "角球"

msgid "Corners (Half)"
msgstr ""

msgid "Yellow Card"
msgstr "黃牌"

msgid "Red Card"
msgstr "紅牌"

msgid "Throw-ins"
msgstr ""

msgid "Free kicks"
msgstr ""

msgid "Goal kicks"
msgstr ""

msgid "Penalties"
msgstr "判罰"

msgid "Injuries"
msgstr "傷停"

msgid "Substitutions"
msgstr "換人"

msgid "Attacks"
msgstr "進攻"

msgid "Dangerous Attacks"
msgstr "危險進攻"

msgid "On Target"
msgstr "射正球門"

msgid "Off Target"
msgstr "射偏球門"

msgid "Possession %"
msgstr "球權％"

msgid "Lineups"
msgstr "陣容"

msgid "Lineup"
msgstr "陣容"

msgid "Substitutes"
msgstr "替補"

msgid "Prematch Analytics"
msgstr ""

msgid "Avg. Half Goals"
msgstr ""

msgid "Avg. Goals"
msgstr ""

msgid "Avg. Half Losts"
msgstr ""

msgid "Avg. Losts"
msgstr ""

msgid "Avg. Corners"
msgstr ""

msgid "Home"
msgstr "主場"

msgid "Away"
msgstr "客場"

msgid "Total"
msgstr ""

msgid "Pts"
msgstr ""

msgid "Picks"
msgstr ""

msgid "Asian Handicap"
msgstr "亞洲讓分盤"

msgid "Total Goals"
msgstr "進球總數"

msgid "Over"
msgstr ""

msgid "Under"
msgstr ""

msgid "Draw"
msgstr ""

msgid "1st Half Asian Handicap"
msgstr ""

msgid "Moneyline"
msgstr ""

msgid "Spread"
msgstr ""

msgid "Spread (Half)"
msgstr ""

msgid "Total Points"
msgstr ""

msgid "Total Points (Half)"
msgstr ""

msgid "Quarter - Handicap"
msgstr ""

msgid "Quarter - Total (2-Way)"
msgstr ""

msgid "1st Half Goal Line"
msgstr ""

msgid "Asian Corners"
msgstr "亞洲盤角球"

msgid "1st Half Asian Corners"
msgstr ""

msgid "Match Winner"
msgstr "比賽獲勝者"

msgid "To Win Match"
msgstr "比賽獲勝"

msgid "Puck Line"
msgstr ""

msgid "Game Total"
msgstr "比賽總分"

msgid "Total 2-Way"
msgstr "總分 二項"

msgid "Handicap 2-Way"
msgstr "讓分盤 2項"

msgid "Run Line"
msgstr "讓壘"

msgid "Money Line"
msgstr "強弱盤賠率"

msgid "Money Line (Half)"
msgstr ""

msgid "Match Winner 2-Way"
msgstr "比賽獲勝者 二項"

msgid "Total Points 2-Way"
msgstr "總分 2項"

msgid "Match Handicap"
msgstr "比賽讓分盤"

msgid "Match Total"
msgstr "比賽總得分"

msgid "VIP"
msgstr ""

msgid "Matches played"
msgstr "已賽場次"

msgid "Total home wins"
msgstr "主勝總場數"

msgid "Total draws"
msgstr "和局總場數"

msgid "Total away wins"
msgstr "客勝總場數"

msgid "Goals per match"
msgstr "場均進球"

msgid "Goals per match, home team"
msgstr "主場場均進球"

msgid "Goals per match, away team"
msgstr "客場場均進球"

msgid "Game Points"
msgstr "比賽得分"

msgid "Points per match"
msgstr "每場賽事得分數"

msgid "Points per match, home team"
msgstr "主場場均得分數"

msgid "Points per match, away team"
msgstr "客場場均得分數"

msgid "Runs"
msgstr "得分"

msgid "Runs per match"
msgstr "每場得分"

msgid "Runs per match, home team"
msgstr "主場每場得分"

msgid "Runs per match, away team"
msgstr "客場每場得分"

msgid "Sets"
msgstr "局數"

msgid "Sets per match"
msgstr "每場賽事得分數"

msgid "Sets per match, home team"
msgstr "主場每場得分"

msgid "Sets per match, away team"
msgstr "客場每場得分"

msgid "Top 5 offensive teams"
msgstr "入球最多的五隊"

msgid "Team"
msgstr "球隊"

msgid "Goals Scored"
msgstr "進球"

msgid "Top 5 defensive teams"
msgstr "失球最少的五隊"

msgid "Goals Conceded"
msgstr "失球"

msgid "Shots"
msgstr "射門"

msgid "Goals on Power Play"
msgstr "以少打多進球"

msgid "Login"
msgstr "登入"

msgid "Login with..."
msgstr "使用登录"

msgid "User Settings"
msgstr ""

msgid "App"
msgstr ""

msgid "In Play"
msgstr "正在進行"

msgid "Fixtures"
msgstr "賽程"

msgid "Results"
msgstr "結果"

msgid "More"
msgstr "更多"

msgid "Live Stream"
msgstr "視頻直播"

msgid "Replay"
msgstr "錄像"

msgid "Dropping Odds"
msgstr ""

msgid "Sports"
msgstr ""

msgid "Search"
msgstr "搜索"

msgid "Check-In"
msgstr ""

msgid "User"
msgstr "用戶"

msgid "Orders"
msgstr ""

msgid "Favorite"
msgstr "收藏"

msgid "Settings"
msgstr "設置"

msgid "Logout"
msgstr "登出"

msgid "Contact Us"
msgstr "聯絡我們"

msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私政策"

msgid "Terms of Service"
msgstr "服務條款"

msgid "News"
msgstr ""

msgid "Place Pick"
msgstr ""

msgid "Order"
msgstr ""

msgid "Postponed"
msgstr ""

msgid "Cancelled"
msgstr ""

msgid "View"
msgstr ""

msgid "Matches"
msgstr "比賽"

msgid "Rank"
msgstr "排名"

msgid "Photos"
msgstr "圖片"

msgid "Analytics"
msgstr "分析"

msgid "As Home"
msgstr ""

msgid "As Away"
msgstr ""

msgid "As Any"
msgstr ""

msgid "Abandoned"
msgstr ""

msgid "Walkover"
msgstr ""

msgid "Time In Opponent's 22"
msgstr "在對方球隊22碼線的時間"

msgid "Possession"
msgstr "球權"

msgid "10 Minute Possession"
msgstr "10分鍾球權"

msgid "Tries"
msgstr "觸地得分"

msgid "Comments"
msgstr ""

msgid "Last 10 Mins Score"
msgstr ""

msgid "Date"
msgstr ""

msgid "Pricing"
msgstr ""

msgid "Aces"
msgstr "發球得分"

msgid "Double Faults"
msgstr "雙發失誤"

#, fuzzy, php-format
msgid "Win % 1st Serve"
msgstr "％首次發球得分"

msgid "Break Point Conversions"
msgstr "破發成功率"

msgid "Singles - Men"
msgstr ""

msgid "Doubles - Men"
msgstr ""

msgid "Singles - Women"
msgstr ""

msgid "Doubles - Women"
msgstr ""

msgid "Top Lists"
msgstr "最佳名單"

msgid "Player"
msgstr ""

msgid "Assists"
msgstr "助攻"

msgid "Cards"
msgstr "牌"

msgid "Yellow Red Card"
msgstr ""

msgid "Interrupted"
msgstr ""

msgid "Weather"
msgstr "天氣"

msgid "Stadium"
msgstr ""

msgid "Pitch"
msgstr "場地"

msgid "Round"
msgstr "輪"

msgid "Home Pitcher"
msgstr "主隊投手"

msgid "Away Pitcher"
msgstr "客隊投手"

msgid "Referee"
msgstr "裁判"

msgid "Home Manager"
msgstr "主隊經理"

msgid "Away Manager"
msgstr "客隊經理"

msgid "Charts"
msgstr ""

msgid "Vip Data"
msgstr ""

msgid "History"
msgstr "交戰歷史"

msgid "League Table"
msgstr "積分榜"

msgid "Summary"
msgstr ""

msgid "Prev"
msgstr "上一頁"

msgid "Next"
msgstr "下一頁"

msgid "VIP Expires"
msgstr ""

msgid "API Token"
msgstr ""

msgid "Replay & Highlights"
msgstr "錄像集錦"

msgid "Live Streaming"
msgstr "視頻直播"

msgid "URL"
msgstr ""

msgid "Add URL"
msgstr ""

msgid "Overall"
msgstr "總體"

msgid "Server Error"
msgstr ""

msgid "League"
msgstr "聯賽"

msgid "Points Won on Serve"
msgstr "發球局贏得分數"

msgid "Longest Streak"
msgstr "最長連勝"

msgid "Table"
msgstr "積分榜"

msgid "Droppping Odds"
msgstr ""

msgid "Head to Head"
msgstr ""

msgid "Home History"
msgstr ""

msgid "Away History"
msgstr ""

msgid "League History"
msgstr ""

msgid "Not Found"
msgstr ""

msgid "3 Pts"
msgstr "3分球"

msgid "2 Pts"
msgstr "2分球"

msgid "Ft"
msgstr "罰球"

msgid "Time Outs#T.O"
msgstr "暫停"

msgid "Fouls"
msgstr "犯規"

msgid "Ft %"
msgstr "罰球命中率"

#~ msgid "Schedule"
#~ msgstr "賽程"

#~ msgid "Ended"
#~ msgstr "最近結束"

#~ msgid "Goal Line"
#~ msgstr "大小盤"

#~ msgid "League Rank"
#~ msgstr "聯賽排名"

#~ msgid "Results for %q%"
#~ msgstr "%q% 的結果"

#~ msgid "Videos"
#~ msgstr "視頻"

#~ msgid "Total Corner"
#~ msgstr "角球總數"

#~ msgid "Strategy"
#~ msgstr "策略"

#~ msgid "Result"
#~ msgstr "結果"
